Jaan Anijalg kaebas, et temal Kusta Küürazi käest 8 rbla saada, mis see ei salga.
Mõiste: Kusta Küüraz peab 8 päewa sees 8 rbla Jaan Anijala hääks wälja maksma.
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutud.
Peakohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: Jaan Ottan XXX
Kohtumees: P. Peedosson XXX
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
